Bohemian Rhapsody 開畫票房 1.4億美金

已經睇左2次 準備下星期睇第3次

好有興趣

片尾氣氛好好，想唱埋一份

好好睇

All we hear is

Live Aid cut 咗 Crazy Little Thing Called Love 同 We Will Rock You

Mama, just killed a man
Put a gun against his head
Pulled my trigger, now he's dead
Mama, life has just begun
But now I've gone and thrown it all away
Mama, ooo, didn't mean to make you cry
If I'm not back again this time tomorrow
Carry on, carry on, as if nothing really matters

最正呢一段

同埋Love of My Life都係超好聽

有咩歌係入場前要聽

Love of My Life

bohemian rhapsody

We are the champion

We will rock you

Radio Ga Ga

Keep Yourself Alive
Killer Queen
Somebody To Love
Another One Bites The Dust